是靚午 帶子卡邦尼意粉（不飽）

淡左d 份量少左d 不夠飽

好似幾好食

咁少

咁大隻碟 中間得一啖

做左水魚

十分不夠飽

幾錢先

80 得三粒帶子

了張枱同碟野一樣

好淡 又呃錢

80蚊又貴撚咗啲喎
咁嘅份量我最多畀得起65蚊

又係咖啡灣

會不會唔夠飽做不到野

又淡左啲 我中意食d重口味d既野 6/10

餵雀？

今次唔係呀

我都唔飽啦
叫多隻咸豬手就夠

邊度

所以我決定唔做嘢

咁百里香好過

貴 俾唔起

唔怪之得鍾意彩

個湯麻麻地咁
意粉好似正常

都係粉嶺

今日好似印狗正d

地域限制左我

我覺得施巴食依餐已經洗咗個半鐘血汗錢
仲要卡路里消耗量高過吸收
好慘

好似係南瓜湯 都係偏向淡

80蚊 自己煮好過 低汁到

我中意發掘d潛力股

所以我決定休息了

下次我叫熊貓指定你送

好 creamy

咁我轉單了

施巴一張單幾錢

私人醒2蚊貼士

依家好難過三十蚊

上次偷偷地收左個客2蚊貼士

是咪有落Cream ? 香港嘅卡邦尼意粉七成都落Cream

宜家冇底薪一張單又唔過三十蚊
你冇單車依份工真係閪工嚟
可惜你唔似印狗咁有一層樓揸手要馬死落地行

細撚到兒童餐咁

所以定彩都跟咗我

食咁豪

定跟咗我新跟咗施巴
你攬住層樓過人世

有冇咁撚大啖

真 俾狗做 仲要睇運氣 個客近d咪可以做多單

我都有一層樓 足夠我和妻子及家人生活

腸加油

好有錢

食野唔可以慳